[行動前 大家思考吓] 手停口停嘅市民今日好慘

如果個市民係真係手停 口停
咁究竟係佢個人能力問題 ?
定係政府問題 ?

正評: 政府
負評: 市民